[法律撚] 如何打甩暴動罪官司方向

律政司選擇性撿控可恥

仲打官司
用建制外嘅方法啦好嘛

請行使陪審團否決權 (Jury Nullification)

入左紙區院提堂好難返轉頭

律師會識搞架喇
集中點喺制度外做野啦

係, 8/5罷工, 機場瘋狂集會

機場集會好似有不反對通知書

總之要上訴到高院

有冇人知陪審團判案會唔會變case law ，之後所有案件都要跟？

去到終院仲可以釋法
好難搞

高院先有陪審團

有張不反對通知書就無咁易告暴動
無就................

當高院贏左，上到終院都係無用

高院脫罪 , 律政司並無權上訴 , 不過可申請重審 (好似係 )